經濟圖表証明, 奧巴馬搞經濟搞得好過TRUMP多多聲

特朗普任期的前三年美國的經濟年均增長率為2.5％。這與奧巴馬政府最後三年的增長水平相近（2.3％），奧巴馬時期在2014年中期的增長率則更高（5.5％）。

失業率個下降TREND,好明顯係延續 奧巴馬時期啦...

人工都係啦....其實TRUMP唔好衰奧巴馬的遺產, 順住個基礎就會KEEP住個勢

自從08年金融海嘯, 股市指數一直上升, 但係2020年跌得咁犀利, 肺炎會跌係當然, 但跌得咁誇張,有可能因為TRUMP搞得唔好

疫情呢？

結論: 侵侵 freerider奧巴馬, 然後話自己功勞

.

TRUMP應對疫情差過第三世界國家

佢又真係既 呢個真係無可否認
但佢對付中國既policy真係幾好

..

好係邊？
2020年9月，美國同中國破14年來最大貿易逆差紀錄

.....

....

一個瀨住中共鞋底搞經濟,
一個屌住中共搞經濟

咁你都講得出????

最多都係話,TRUMP無破壞到OBAMA的經濟增長

你唔使自己推 post 啦
連基本 economy cycle 同 diminishing marginal return 都唔講，淨係出幾幅圖，同個堆四年前話失業率冇可能低過4％既 economist 有咩分別

有冇同其他大國同期比較既數據？

08 年咪谷底囉, 然後一直持續復甦上升
而經濟上升唔係TRUMP的功勞, 而係OBAMA
OBAMA時期的GDP增長甚至更高

你啲attention whore 真係垃圾嚟
啱唔啱其實都對你都唔重要 你剩係在乎引人關注

講呢句已經知你唔鳩明人地講咩
Trough growth peak 你點 prolong peak 仲 keep same pace 又唔講
QE 停左加埋息都唔計

所以咪話, 特朗普最多都係延續左奧巴馬的勢

紐約大學經濟學家魯比尼既睇法都係一樣,

佢話: 「前總統奧巴馬是接下前朝布殊的經濟爛攤子，而到一七年初奧巴馬第二屆任期結束時，就業等經濟指標已顯著改善。他認為，奧巴馬主政時，美國的就業、經濟增長以及股市表現都比特朗普政府好，惟繼承強大經濟的特朗普，只在一個任期之內就搞砸了。」

嗯

想問樓主支持共產黨嗎？

咁係咪乜都唔做都可以延續到啲趨勢先，甚至令到失業率幾乎創新低？

全部都係2020先跌

所以2020 TRUMP咪整到佢跌囉

全球好多野因為肺炎而減少生產
冇辦法

姐係好既就奥巴馬？唔好既就侵？

笑撚死 疫情0影響?

助紂為虐

樓豬好搞笑，乜都延續既話總統都唔洗選啦，乜都自動波 等失業率跌到0%未得

減稅呢？
同埋計%？
捉字蝨

好老實講, 單論經濟既話,
冇左TRUMP可能疫情跌得冇咁慘

總知就係將所有因素計算在內,
但最後既表現就係, TRUMP既經濟表現同奧巴馬無咩分別,
奧巴馬甚至更好

According to the reports, Donald Trump has taken the Obama's victory for granted and claimed as his own victory. Donald Trump is nothing short of a gibberish, seeing that he has not strengthened the America's economy throughout his presidency. Despite the above~mentioned, Donald Trump has not proposed any suppression measures to stop the spread of COVID~19, but falsely claimed that the COVID~19 has decelerlated since the late February 2020. As shown in the offical statistics, the total number of people who contracted or died for COVID~19 has been increasing, considering that there were no effective approaches proposed by the Trump's administration.

trump trump同obama既economic policy都唔撚一樣 freeride乜9

記唔記得2016年班19專家話侵侵既經濟政策會令美國入recession ?

所以2020年,美國經濟數據咪跌得咁誇張,
都是TRUMP TRUMP的錯

樓主點解要講事實出嚟呀
連登仔唔會想聽架
所有對侵侵不利嘅消息都係偽造同假架
睇下d負皮多撚到

點解樓主既文字描述 同圖表差唔多兩個結論

同樓豬講真係曬氣

Counter factual analysis 都唔識做
學人比較經濟

樓主係五毛

收皮啦

如果只係同奧巴馬既年代差唔多，你就話佢廷續左即

依家係Trump年代破頂創新高
咁奧巴馬都出黎領功？
唔計疫情Trump佢真係做到野

仲有單計黑人失業率
奧巴馬在任好撚高
係Trump拉低左好多

死廢馬除左識搞醫改
同埋係出面打仗之外有咩做過？
咁都拎到和平獎

比起D虛偽到極既奧巴馬
我反而睇得起Trump

Fake news

你肯定？特朗普係支持印錢撐經濟，拜登話會加稅，個feel唔似我地某位高官啱啱講完既野咩？

五毛又出黎洗地
美國經濟好關我撚事 重點不嬲係對中共政策問題

你點conclude 到trump係食obama條水

但係nobel經濟獎得主，都話trump搞經濟搞到成舊屎咁

On9 啦 2008 GFC 之後元氣大傷
揾小學生做總統股市經濟都識自己升返啦
相反侵將完本已經完左既cycle 再延長
不過我諗你低估市場力量
完全將所有野歸功於總統一個人身上就未必太膚淺

屌，我最撚憎就係證據
可唔可以專心撐侵，唔好再講咩證據？

睇圖表囉，你睇唔到個trend咩， 好明顯侵上任前後都冇分別

算撚數啦樓主

賀錦麗會帶頭推動佢既社會主義
美国人係時候享受共產主義鐵拳

有錢人等收重稅啦

仲講咩經濟

其實美國每個洲都有自己做法，就算係侵落order, 有幾多地方聽佢講都係問題，一陣逼兩逼又話侵害人權自由。
你估人人都好似香港人禁奴性咩。

on9唔講成個世界都因為武肺而大跌，邊個做總統都會係大跌

但係TRUMP令佢跌得更誇張

收皮啦 如果上台既係Biden 應對得仲差 死仲勁多人 當時trump好早封中國關 Biden就唔支持 跟住之後Biden 先認自己當時睇法係錯

錯撚哂
trump 係經濟上係過好過obama 好多
1. 你唔可以用疫情比 out 左normal 比較係冇意思
2. 失業率同工資as of 31 Dec 比obama 任內好好多
3. 次按復甦後經濟增長一定高於正常增長 正如 2020 4月 v 5月 有雙位數增長 意義係邊

我們要知道美國2008年出現的金融風暴是經濟大災難，可幸奧巴馬上任後約七年這些災難算是平息了。我認為主要原因，是美國聯儲局的伯南克（Ben Bernanke）與耶倫（Janet Yellen）這一連兩位的局長做得好，非常好

張五常係咁講

五毛狗嚟

紐約大學經濟學家魯比尼都話奧巴馬經濟好特朗普 :

魯比尼續指，前總統奧巴馬是接下前朝布殊的經濟爛攤子，而到一七年初奧巴馬第二屆任期結束時，就業等經濟指標已顯著改善。他認為，奧巴馬主政時，美國的就業、經濟增長以及股市表現都比特朗普政府好，惟繼承強大經濟的特朗普，只在一個任期之內就搞砸了。

疫情？ 飲漂白水

如果經濟搞到成舊屎咁，個失業率點解會咁低？
仲有侵上台之後開始加息，停止qe，個股市都繼續升你唔講？

你明唔明呀....TRUMP果啲創新高,
全部都係奧巴馬的努力黎架,
就算TRUMP唔上任, 呢啲創新高都係順住OBAMA個勢

失業率係自從OBAMA持續下降,
所以創新低都係OBAMA的功榮,

但係TRUMP 疲情搞衰左,搞到大升

邊個做都一樣架啦

信WTO有錯？

拜燈成日話自己識搞疫情問題，你睇下佢啲歐洲兄弟搞成點？
反而trump投巨資去研製疫苗就真係有成果喇

真係得啖笑奧巴馬上任要解決金融海嘯嘅嘢要令經濟盡快復甦而特朗普係要令到經濟點樣再更上一層樓，增加國力；兩者上任嘅目的都唔同有咩好比較下邊個搞經濟好啲

如果係咁計
咁2018 同2020 大跌市都係跌期內升返創新高
Powell 照你講法係做得更好

西歐本身都係左膠系架啦

人地有圖，不如冇圖既你講下你點conclude到唔係

其實都唔係封中國啦
你唔封全世界都係一樣死
好多都係外國人封中國奶左野跟住帶到全世界

股市係睇全球加

咁你不如話唔洗總統 由得佢擺係度就得

佢封歐洲關封得遲左 2月中封左既話 救得仲多好多人

其實用結果論敗登係唔太公平，不過佢講野都一舊舊又反口覆舌，無咩誠信可言。
侵雖然講野串，但係柒完唔會自打嘴巴，起碼唔係假撚。

功就人地黑馬攞
穫就侵侵食
明明股市重高過黑馬任期

多9餘 - 2008金融海嘯後一刻作為base line既話搵隻狗做都會perform得好啦。

緊係唔係, 美國啲經濟教授話拜登做比特朗普對經濟更好

如果Trump落order將疫情重區New York鎖城（好似武漢咁），佢咪又係俾人屌。

你見唔到個走勢係奧巴馬果時一直向下緊？

頭一年任期都可以話係承接奧巴馬管治，但四年任期都仲係入奧巴馬數真心on9

但係TRUMP 2020年搞到經濟大跌,
所以佢仲衰過隻狗

呢啲就真係9up唔洗本

wow 五毛出曬嚟

屌,唔係我講架, 美國教授講,

他認為，奧巴馬主政時，美國的就業、經濟增長以及股市表現都比特朗普政府好，惟繼承強大經濟的特朗普，

佢鎖城，俾人屌。跟住經濟差左，又屌。
我俾你敗登做，一樣結果。

用 F1 車去比
0-200 只係五秒
200去300唔只五秒
而家侵可以用0-200加速力去衝 200-400 中間仲要有加息呢啲障礙物
同個條友傾經濟真係死得，diminishing marginal return 都唔知咩黎
不過佢就 quote 個啲 so call 經濟學家
真係想搵番晒當年話 unemployment rate 唔可能低過4％ 既出黎

係全部都係林肯ge功勞，佢搞經濟現代化先有美國宜家咁ge經濟

Lock 唔 lock down 係 governor 話事。

trump攪？又一個唔用腦既。
依你咁講全世界都跌， 包括中國同香港，咁你係唔係間接指責習大大先？

關咩事呀，搵隻狗做一樣會升。

總知美國學術界啲人, 個個都寫論文話TRUMP搞經濟差,

咩事

先唔講 冇攞其他國家做橫向比較

更何況全部指數都係2020轉向
好可能因為新冠疫情呢個大環境因素先會表現差
(不過唔否認得,其中一部分係佢個防疫措施真係整得差)

而且驟跌之後亦都有改善嘅趨勢

樓豬個理論
又冇橫向比較
前半段嘅優勢又當係上一任嘅功勞
疫情之後發力改善又睇唔到

算啦，講來講去都講唔出重點，我可唔可以話江澤民胡錦濤功勞大過習大大好多，可以即刻換走習大大呀？

唉，樓主啲左膠思維。。。同成班膚淺嘅外國左膠思維一模一樣，唔好淨係睇數據，要睇埋2019/2020 發生緊咩事。19年果陣侵侵已經開炮打中國貿易戰，20就唔使講啦下話？
天光前嘅黑暗係最暗嘅，但如果冇機會天光，咁班膚淺嘅人淨係識得話有幾黑幾暗，但唔會諗點解唔會天光。

紐約大學經濟學家魯比尼講架!

魯比尼續指，前總統奧巴馬是接下前朝布殊的經濟爛攤子，而到一七年初奧巴馬第二屆任期結束時，就業等經濟指標已顯著改善。他認為，奧巴馬主政時，美國的就業、經濟增長以及股市表現都比特朗普政府好，惟繼承強大經濟的特朗普，只在一個任期之內就搞砸了。

所以宜家更要connect
Trump Trump一開始都唔係硬

呢句野只證明一點 - 閣下係完全無腦+無獨立思考，人講乜寫乜就話係。

武漢肺炎係全球事件，美國受肺炎影響好正常，我在澳洲經濟年頭跌咗70%，似家先好返D你唔講？

我剩係見到樓豬 拎住兩三篇報道當係聖經咁撚樣都覺得搞笑

Lockdown到咁都仲保到失業率叫差？
加州一街無家者日日等政府綜援叫好？

唔關左唔左膠事,

點講到好, TRUMP成日話自己經濟史上最高,
係無錯..的確最高, 但呢啲係OBAMA 功績, 唔好FREERIDER啦,

靜係吹自己搞貿易戰咪算囉, 經濟成就真唔係佢功勞

Politics & Policy
Trump’s Economy Really Was Better Than Obama’s

佢幫美國搵錢 唔計
你個經濟分析唔全面

唔係WO,我睇圖同數據, 真係見到TRUMP上任前後冇咩分別,

然後睇論文, 美國成班NOBEL 經濟學家, 的確又係咁講

經濟下跌係關武肺事丫屌你老母 3月頭至中 股市仲不斷破頂架 之後一個武肺 重挫股市 以至其他經濟活動

奧巴馬deep state 唔計

美國好似係第55定57個國家封大陸關

Keep 到個trend 之餘仲有繼續增長
你到底識唔識睇

總之有上升就freeride，無上升就係trump廢

樓主五毛 善用不推文

樓主你走先，呢到我頂住

我呢篇話TRUMP任內經濟唔關佢事, 佢只係延續

樓主好大膽
身為一隻五毛比人問支持共產黨嗎
唔敢答只能默默留下一個負皮

增長係因為OBAMA 打好基礎姐,
NOBEL經濟學家都係咁講

民主黨就係聖人，obama 老婆係處女，佢個女係聖胎

obama 做得唔好，係因為bush 開爛左個頭，trump 有增長係因為延續obama 既野。黎緊joe 做得差，係因為佢要執trump 既爛攤子

其實如果2016年之後,無總統既話,
話唔定經濟增長得更快
因為OBAMA 打好基礎

上面唔係有巴打講左係因為疫情？
咁邊個上2020都係大跌
3月講緊個股市都溶 wo
按你講法係民主黨人上就2020唔會跌？

同我想問你成日搬邊個邊個專家講同話
又大學教授又盛
唔係話連登仔叻過晒專家
但你都詳細解下
如果唔係都只係訴諸權威

上面有巴打一講technical d你又扮睇唔到

利申：唔係咁識咁technical既野

OBAMA勁, 係因為佢搞番好BUSH留下的爛局

TRUMP廢,因為佢搞爛OBAMA靚局

奧巴馬低基數效應而已

如果如果
我可唔可以講如果希婆上台經濟會插返落去？
historical data就一定project到future?

禁你講全部呀嘛

係會跌,但你知唔知美國疫情嚴重程度,係世界第一,
同TRUMP反科學有關, 當然美國自己文化都有關,
但主因都係TRUMP,因為佢係總統

佢講果啲technical野, 我咪解答哂囉

當你個baseline係2008 金融海嘯最差果一刻，所有人做都會係好。
obama時期只係用8年 organic 咁normalize個數字，完全唔關佢事，你d 圖全部都有 statistical bias，例如個baseline用2003 來畫，個結論都係biased。

咁我加多個 "接近全部

咁又未必, 當時美國好多人擔心經濟會返唔到轉頭
好彩奧巴馬救番, 所以點解佢連任,

克林頓屈機d,又靚仔有得含

傳統economy cycle就係，但trump印左幾多現金？m值大亂，全球用美元結算其實身家大縮水，再咁印好快美元會受到嚴重衝擊

白人優越感令佢地唔戴口罩姐

左膠五毛: 疫情我唔知我唔理我見唔到 剩係知侵侵搞衰左個經濟

你講中國經濟啊？

疫情!我見到呀!
但我仲見到美國情況搞到比外國差

TRUMP又起初唔帶口罩,又話JUST A FLU, 又話4月會消失,

好明顯佢令疫情破壞更大左啦!

同理 - 中國無中共話唔定經濟增長得更快，因為有美國幫手打基礎。

小學畢業未......

做research 禁bias 同禁小reference ，一開頭用Chinese embassy 東方😂😂😂睇來你寫essay 都會好低分同

而家夠話要重返WTO啦
侵就係原罪

比多個NOBEL經濟得主既文你,
佢都話奧巴馬搞到好過TRUMP

咁呢個真係事實 疫情佢搞得差真心事實 唔係都唔會有位比燈燈入

你講緊肺炎前定後？
你睇番 18 年後開始縮表喎師傅

有升有跌

成個Obama care 係一個災難，影響嘅係班中產。（詳細你自己上網搵）奧巴馬個年代就係俾中國竊取技術個年代囉，中國投資，係呀，經濟好左，但係唔係代表long term好處呢？玩啤牌，賣晒啲伶咭俾人，到時開底牌咪1Q清胎囉。

同埋經濟，屌，吹架炸，有讀過F5 econ 都知經濟可以做出嚟。（C+I+G+X-M) 偉大嘅Joe國好識得做。不過，講你都唔名家喇。

你睇唔睇到, TRUMP創下的最大跌幅,幾撚大條橙色

我知道訴諸權威係一個好好嘅加強說服力手法
但係你都要有少少自己分析㗎喎

佢一句話"搞砸了",然後你就攞嚟用?
起碼都攞埋佢喺呢篇文引用嘅數據出嚟畀大家共賞一下?

By the way,
經濟學家係有用
就唔會有2008金融海嘯

on9 如果冇武肺你 你先再post出來

武肺一出 邊個國家頭3年做得幾好都冇用

唔該用下你個死人腦諗下先啦

好多五毛pr洗白出post
食屎啦 咩年份比咩年 比外交政績呀

你講我明WO,但唔係WO屌, 諾獎得主話取消OBAMA CARE 先係災難

新冠疫情將繼續暴露並加劇現有的不平等現象。新冠病毒遠不是一種「機會平等」的病原體，它對那些健康狀況已經不佳的人構成的威脅最大，而在一個仍不將醫保納入基本權利的國家裡，健康狀況不佳的人有很多。事實上，沒有醫保的美國人雖然在奧巴馬總統執政期間大幅減少，但在特朗普執政期間，有數以百萬計的人失去醫保

如果佢話成個trump任期都係因為奧巴馬
咁奧巴馬第一任升咪都係因為布殊前四年
你頂窿話頭幾個月關事 講到好似上屆唔係奧巴馬今屆trump就唔會直到武肺都繼續升

咁點解Obama 做左成八年先打好個基礎？

點解佢唔係自己個基礎上促進經貿而係要靠個政治新手？？

扭曲數據

訴諸假權威

避重就輕

總之總之總之總之

最緊要係佢會不斷出ppst不斷出post
慢慢張假話講成真話。

你地TRUMP粉真係反科學反專家反學術
同trump 本人一樣,

記住不推文

其實obama 八年黎啲表現都一直好好,
佢仲改變左好多野,
所以點解obama係學術界的評價,
高過trump

你全部用親中團體的新聞，新浪under 中國政府加

你見唔到之後條藍色線？

我呢啲係

擅用數據

引述權威

直面回擊

但係trump所創下的破壞,
已經cover唔返
所以點解佢連任唔到

北韓：

奧巴馬對經濟的影響, 非常長遠,
創下盛世

乖 唔好咁快又想標籤人

唔通拉登講太陽喺東邊升起
太陽聽日就喺西邊升起咩

同埋我都唔係話用學者support自己理論唔得
叫佢攞埋篇文裏面啲數據出嚟講下自己見解啫

同埋歷史上
實在有太多事情係啲學者估唔到喎
只可以話啲學者撐嘅係好大可能發生嘅事
但唔係冇機率唔發生㗎喎

quote source
東方
新浪
所謂Nobel prize winner所講都係quote東方

樓主 你死啦 講真話

咁八年嘅時間可以改變到嘅野當然多過四年架啦，你咁樣比唔公平

同埋睇翻個圖表佢都係升升跌跌，最多只能話佢表現中規中矩，不溫不火，而且後面個年仲跌緊⋯

同咪你最尾個句又係點得出黎嘅先？

上任前後無分別定窿conclude到trump無破壞economy囉
算啦 還掂拜登上任武肺就會完 經濟就會gogogo
跟住你哋依班攞住幅圖就話經濟轉燈全部都係拜登嘅功勞

因為我要搵中文翻譯,
如果我PO英文版, 我驚你地無心機睇,
雖然我自己係睇英文原版

印錢講肺炎後，但無乜國家好似美國咁印錢，經濟收益根本唔成正比
肺炎前trunp逼聯儲局減息都係加m值，當時一大班經濟學家出黎屌

禁中國所做嘅破壞都recover 唔到

Cover ????😂😂😂😂 英文學好小小 cover 同recover 係2個字🤣🤣🤣🤣🤣

屌你老母而家啲弱智都敢衝出嚟扮專家

一個有肺炎 一個冇肺炎
咁既數據都拎黎比較

你呢d係段章取義，刻意偏頗。

你除左引左一堆biased既文章之外完全唔知你有咩point, 所有既論點都係直接話因為A 所以B，但完全無視其他因素同事實。

結論： PR打手。

咁拜登任期嗰陣升全部都記住入侵侵功勞喎

美國唔係呢種國家黎
白宮出紙都要州自己做先得
州係某程度黎講係土皇帝
佢唔需要100%聽白宮
所以先有BLM後期出現既暴力事件係某D州仲存在
呢個BLM都係呢次政府需要面對既問題

放撚左先啦
啲野做左先，你放左人唔睇你到時先再屌人唔睇都大聲啲啦係咪

全部都係2020 插 🧐

新浪？！
等我去百度搵多d資料撐你先
應該有好撚多

有冇越南經濟圖表 間間廠都搬咗過去

(淘寶雙11集中討論)-----準備掃貨秋冬季高質平衫未?

支那狗一隻

都要quote 幾句「專家」講嘅野就當自己係真專家

來來去去都係個幾件汁

你英文都打錯，你會唔會miss 內容🤣🤣🤣

連美國歷史最長, 一直中立既科學雜誌,
都反TRUMP,話佢唔掂

你條毒撚mk妹縮番入老母閪啦

邊份？
我一樣可以搵到類似你呢種，但撐侵，咁點計先

訴諸權威好易走火入魔架老細

真係嚟嚟去去都係邊個邊個Kai鳩 佢阿媽琴晚都同我證實佢係弱智

條curve喺武肺前都唔知幾靚仔,條友淨係屌武肺之後點點,都唔諗下武肺之下全世界都一齊仆街衰退,比邊個做總統一樣會死撚硬
照佢講法,雜總上台之後比全世界圍攻,經濟又差又負增長,上得斷頭台未?

樓豬中學畢業未?

同埋我想講
無論大家係撐Trump或者撐拜登
大家喺度泥漿摔角完
又做/幫唔到啲咩嘅

咁大個柒婆喺前面
不如諗下點樣搞好香港先再講

它做research 禁biased ，中共黨媒都用，新浪有共產黨政治部在公司都用就知on 9 仔啦

Financial Crisis同 Pandemic 比?

正唔正比唔係呢刻講，係講 after effect
如果真係好似你所講，美元唔會頂到 93

美國行聯邦制, 好明顯係州政府問題多d

咁美國咁大, 點都有一個半個支持TRUMP既學者既
但大部份都係反TRUMP

一起你底已經可以即block 啦

2020插水都有得屌，
咁歐洲個班總統etc真係唔該死撚左佢先

樓主讀過E&F未

唔係揀啲有利既數據build up自己嘅論據就係啱
咁多principles 都無考慮到

不如樓豬話比我地知有邊個地方武肺經濟唔插水?

火星?

小學生，專家講乜就信既話，咁你又唔信WHO建議，唔帶口罩？侵都係信專家然後你又屌？

除左專家食屎之外，盲吹專家既更加要食屎。

它明顯冇讀econ la

瞓咗冇睇，弱智迷信傻燈仔呢幾日燈咗d乜撚嘢出嚟？

喂 真野唔好攞出來講 連登個個綠卡白人 本土嘅美國人都唔會夠佢哋熟悉美國經濟

好簡單obama care垃圾係因為佢冇解決任何醫療問題，佢只係夾左啲中產買左份垃圾級保險
問題係當所有人都賣左醫保之後，醫院就打正加價，而因為個個我都預左佢有保險，結果一張bill都係會claim 爆你
你再仔細諗下美國又唔係多醫院，如果我住AZ 鄉交，30km 都冇醫院，我賣份保險有咩用？但係我就要比條數。
Obama 啲policy 其本上就係夾人洗錢，有錢人唔care 反正有方法走（好似trump 咁），窮反正都冇錢洗我，有福利WFC，中產咪屌鬼囉。

呢到係屌佢防疫做得差，唔係經濟做得差wo😑

傻閪
短期：本身平
trump trump一當選就變升
長期：無武肺trump trump 升快過obama
然後...

全球都用美元，所以先頂到價位姐，即係玩緊大富翁,玩家1（美國）渣住100蚊變200蚊，玩家2（其他國家）渣住100蚊不變，玩家2只可以選擇玩或者唔玩，無得拒絕

照你咁講 1930年代fdr 帶領美國走出大蕭條都係胡佛功勞

佢會同你講，中國。

多謝樓主申請比我block

全球有邊到無比武肺攪到失業率上升？

仲要Obama最後嗰一兩年勢頭向下。

最後幾個月升，好明顯係Trump贏咗，帶同股市上揚。

救命笑死我

我剩係知cctoy最憎既左膠
屌佢廢既奧巴馬再選既話
一定會大勝

93 只不過係因為個個都印結果近乎唔影響匯率，姐係家下個個一張當兩張洗，大家打和la super

除左台灣同北韓，有邊個國家應對得好？
如果一份試題有98%人都唔合格，你應該怪份試題太難，而唔係怪個學生。

Exactly
所以市場已經話左俾人知佢印得太多定太少
但佢地就啫住嘩美國印好多
其實全世界都要咁

睇唔到 唔知

無料樓主五毛收皮啦 你估香港人係唔識經濟ON9? 我地炒股票個時你仲用緊糧票啊

照咁講狼震英好過林奠？好有創意

推依個，唔計天時地利人和咁比較唔同時期嘅表現根本冇意思

就算係睇數據，佢有冇比較埋其他國家？

經濟好唔好，唔係由經濟學家講㗎，而係係所有嘅人講㗎

秒

biden一堆犯罪證據喺中共手上，點硬？
仲有trump由上任前就已經話要解決同中國嘅貿易問題

駁唔到就收皮啦肉酸侵狗 好撚柒呀

金融海嘯去到尾聲嘅時候先接手
我做都得啦
我乜都唔使做都自然會復蘇啦
齋比數據冇context
有意義咩

美國武漢肺炎死亡率最低喎

又加息又停qe都係印錢，樓主啲貨幣學邊度學返嚟？

樓主 冇開錯台

56%美國人覺得生活比4年前好
係近代美國人最高記錄
完

駁你老母咩 你哋班垃圾
如果連登今日主流係撐拜登
你哋就會一窩蜂撐侵
你哋同寄生蟲無分別
只係空洞靈魂放一堆稻草
唔會有自己主見 無自己嘅信念
人云亦云嘅相反去引人注意
真心睇你哋唔起 唔關政見事

請問奧黑任內Tsla係咩位
Trump任內Tsla係咩位

有Tsla 冇窮人

Obama除咗個社會主義Obama care，佢仲做過啲咩？

呢得要等樓主答

得個

拉

你可以拉到第一任總統
然後話侵free ride佐治華盛頓

奶仇人奶出黎既經濟 , 仲要比仇人逼住改變自己人既思想 , 比仇人偷走自己既科技 , 盟友比仇人威脅都唔理 , 呢個就係所謂搞到經濟乜撚都冇撚所謂既恰熟狗頭奧巴馬陷家產

你條on9計埋疫情期間經濟落去緊係平均值低啦

全個世界得台灣gdp唔洗負增長

唔知你出呢個post咩心態啦

岩唔岩其實對你地先唔重要
你地只在乎要自己偶像做總統
就算放流料 9up 炒車都在所不惜
仲話要反支狗 平日又打飛機話香港人高汁過支狗
屌奶星一個美國總統大選就暴露左你班柒頭既中國DNA
你班愛侵力根本同你地口中既支那狗冇分別
講冇主見你地就更加冇主見 你地就係唔想用腦諗野
就走去搵一個對中共手段較激進既政客封佢做神
成班從來冇離開過同溫層 日日circle jerk係度j侵侵好勁
今日又撚中共 講到佢輸係一定冇可能因為佢做實事 到而家好似以前咁又炒撚哂車 cctai軍師落唔到台
又老作一堆陰謀論fake news 比人fact check完又屌人地fact check撚戇鳩
我都真心睇唔起你班廢物

係，但其他國家既領導人有做個樣出黎。trump之前攞一般流感同武肺比，加埋話要inject disinfectant呢幾番言論膠力實在太強。

完全做左個唔認真抗疫既形象出黎，做leader形象好緊要的. 同樣被左膠討厭既Boris Johnson就無呢個問題，甚至佢中武肺個陣好多大部分人係同情佢的

利伸反左膠

樓主好痴線，得一兩個NBC, SINA既source就話接近全部，你話個個既唔該比實際數據證明。例如上十年nobel econ prize winners有一半有咁講

人地話Trump時期加息縮表個經濟都咁好，佢就扮睇唔到，定係根本唔知咩叫加息？

Attention seeker條友唔識經濟，抄下左膠文就出post

連登仔唔想睇
拉

你無腦諗嘢嘅？ 人地合理駁你 你就淨係識話教授講乜講物 個教授一定啱？笑死人

奶共都咁少 食屎啦

根本除咗台灣、紐西蘭，全世界都應對得差